(求教)蒙頭入閘英文點講？

如題

Fuck without eyes

cover the head and enter the gate

mo head enter the gate

lights off; pants off

blind and fuck

dimmed fuck

So I close my eyes and I hope to die

Blindfold play